求解答，點解唔剝奪國籍？

其實要幫香港好簡單，剝奪曬中共同港共高官家人外國國籍同凍結海外資產已經完啦，又制裁又平權又取消黎做咩，明明一招搞掂

真心想知

有冇人解釋下？

推

西方唔興連坐的

我明，但明明一招收到佢皮

西方真係好尊重每一個個體。
但係西方唔明。中国人係要一個害全家，甚至全族先會有用。

褫奪國籍唔係咁簡單

但成本效益上 你諗下400萬難民同bno平權成本幾大 制裁戰 自己要蝕幾多 但剝奪真係一招收檔

$$$$$$

我睇到佢話 1961年簽左公約話除左欺詐拎到國籍外，不得使用任何理由剝奪國籍

加拿大早幾年先有玩呢D
但只係集中係申請人有欺詐成份奪得國藉先可以取消

咪就係，仲搞到香港死晒，宜家共產黨就係想香港死，等班外國商人冇得簡，要投資就直接入去強國。

因為西方跟規矩做嘢

英國可以
briitish nationality act 1981 s40
2)The Secretary of State may by order deprive a person of a citizenship status if the Secretary of State is satisfied that deprivation is conducive to the public good.

所以想問五眼點諗 難民 定做一次無賴

英國寧願收300萬難民

其實似係共產黨同美國夾份搞死香港多，如果要搞共產黨，要解放香港，實在有太多更好既方法，例如今次係共產黨單方面撕毀基本法，其實英國甚至國際社會有權托管香港，咁已經解決咗好多問題，而果d外資亦唔駛走，宜家個feel似係強國同國際經濟出現問題，齊齊搵享咗福好耐既香港祭旗，做替死鬼，宜家係似罰香港多過罰共產黨，尤其是歐盟只要唔跟美方，咁共產黨就有生天，中美歐繼續搵錢，香港死